我好衰 竟然想食羊腩煲。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

做what ar？

一齊啦，順便食埋個隻藍色物體啦

藍色物體係我主人

羊正呀

好殘忍

咁咪啱囉，食埋佢之後你就自由了 可以接受肥B大隻了

SORLI

PLAY?

問你50次都唔應機

我係床度